816撳錢文宣唔夠

唔好見P牌屌我住

撳港幣 兌美金除咗避險之外 就係想挑戰banking system 靠連登仔根本唔足夠撳走晒啲錢 要做好文宣 貼係各大連儂牆

利申 窮學生訂咗5000美金星期一拎

㩒錢熱潮仍然好低

必要時向身邊藍絲制造白色恐怖

因果由國

容港自治

推

818